此外，團隊中任何違反社區標準的成員現在都需要在未來30天內獲得post批准。 Facebook試圖通過新政策清理群組|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 最大的新聞是明尼蘇達州和新罕布什爾州公佈的一組黃金標準民意調查。 我們的預測:一股醞釀中的潮流可能提升拜登，或淹沒他|尼克·福裡埃佐斯| 2020年9月17日|Ozy 
 沒有人確切知道加密標準應該是什麼。 量子計算機威脅著數字安全的終結。 這就是我們正在做的事情。Jeremy Kahn, 2020年9月11日，《財富》雜誌 
 Hinson表示，即便以這樣的價格(以虛擬活動的標準來衡量)，TechCrunch預計今年出席人數將在1萬至1.5萬人之間，與去年的出席人數大致相當。 “數據層和效率”:TechCrunch如何將Disrupt虛擬化，併為其十週年紀念日而成長 
 2019年的前100部電影中，只有5部符合奧斯卡的銀幕表現標準。 研究表明，儘管去年取得了一些進展，好萊塢仍然存在包容問題 
 使用標準方法，打印DNA的成本可能高達10億美元或更多，取決於DNA鏈。 設計你自己的恐龍:定製DNA的時代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野獸 
 同一份兒科雜誌指出，有17個州對標準的父母同意要求有某種形式的例外。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 “我的電影總是有一個奇怪的高標準，”諾蘭告訴我。 2015年奧斯卡:每日野獸的精選，從斯嘉麗·約翰遜到《少年時代》馬洛·斯特恩| 
 這本書完成於1953年，由標準的斷行和標點符號組成，提交時完全被忽略了。 諾貝爾獎得主失落的小說José薩拉瑪戈|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸 
 《黑幫的終結》山姆·奎諾內斯著，《太平洋標準洛杉磯》給美國帶來了現代街頭幫派。 William Boot | | 2015年1月4日| Daily Beast 
 如果要把一個如此遙遠的君主的美德和邪惡的觀念作為全人類的標準，那將是非常困難的。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 新的教義被稱為《國王書》，經議會批准，成為英國正統的標準。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 這些成功的消息使大批志願者達到了我們的標準。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 至於英國，為了所有實際目的，金本位制仍被保留下來。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 上面，巨大的標準電燈把白光照射在熙攘的人群上，投下無數奇形怪狀的影子。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克